女朋友比野搞，求化解！

女朋友呢排成日冇來精神，又心情差，面色又好難睇，訓醒又無啦啦多左啲抓痕。

佢有個感應到個啲野既朋友話佢啲野跟住佢。

有冇巴絲有辨法解決 真心求救

見到女朋友好辛苦，真係好想幫到佢

認真睇醫生先，未必係個啲嘢

sor 晚晚同佢玩夜左

媽媽唔好唔要我

唔洗sor
我都有份整

睇過啦，佢都呆左
佢話真係抓到咁。

女朋友就算同我訓都有抓痕，肯定唔係佢or我抓到。

去拜神？

原來咁多契家佬，我去驗性病先

買份野去十字路口燒左佢

Cctv/開燈瞓/睇住佢瞓

樓主下世小心啲

認真
拍低你地自己訓個時係點先
睇過冇野發生都傷左
找師父睇睇

搵師傅幫佢轉吓運

佢近排有無做過啲咩得罪嗰啲野
好似喺地下亂執野 夜麻麻靠牆行

如果只係遊魂野鬼 普通拜神燒野就無事
如果佢有心想搞你女友 就快啲去搵法師
不過好多神棍呃錢

留人門 封鬼路

pm,睇吓幫唔幫到你

我都成日個身有不知名抓痕 訓醒就有
但我又無諗過係個啲野 比你講一講有啲驚

真心想求助，麻煩咁多位大佬膠少陣

比啲福利大家，求賜教

幫你搵神父

太柒 幫唔落手

有冇師父介绍

冇 真係唔識
未遇過 都唔想遇到

可以聽下
恐怖熱線
恐怖在線
佢地次次請師父上黎吹水
睇下合唔合你睇緣

認真嫁

性交轉運

有親戚識捉鬼 有興趣搵我

信不信由你

聽開？

pmed thx巴打

巴打 我pm你

細個有聽(好幾年前)
現在冇

聽kpop

奉勸樓主去明白點解隻野會跟你女友先
唔好下下都捉 如果係遊魂野鬼 其實係你行過得罪佢 之後佢搞下你就捉佢 咁佢哋又好慘
和平啲解決係最好嘅辦法 傾唔掂先捉啦

唔識pm 留個tg聨絡呀

膝頭哥有冇俾野搞 ？

屌你咩咁講全香港都撞鬼啦

你返工收工時間去搭地鐵，全部都咁撚樣架啦

有爪痕，R咪有囉

先了解你女朋友呢排去過邊
做過咩黎
通常呢D野都係山/海度遇到

我都想和平解決 我只係想佢地唔好搞我女朋友，唔係話要傷害佢地。

可以既話，幫埋佢都得

真係勁多 好人好姐邊會r得咁勁，而且她一啲指甲都冇留，冇可能有抓痕

女朋友話有排聽住恐怖在線來訓，跟住就開始有痕

如果處理方法錯左 好易變孽障
好人有好報 希望你快啲解決到啦

焦慮？
利申：唔識，有請相關行業專業人士解答

wts 55717714

去紙紮舖查日腳
之後職員會教你點做

咩叫日腳？

留tg，我介紹個隔空處理既師父俾你

都係個句
樓主條女下世小心啲

揾司徒法正啦

時運低/個人易惹污糟野就唔好聽呢d
唔好去夜街同去k房戲院呢d冇陽光嘅地方

勇士留自己電話！我試下燒下衣紙得唔得先 感激大佬

抓癢張圖都冇你講咩都得啦

識野巴打

我未查過
只知道老人家會咁做
通常紙紮舖會根據結果教你執指定衣紙

屌你樓主唔講都唔覺
有人係連登放電話呀

如果仲有問題
俾個建議你
做唔做睇你
因為好多人都唔信

泰國僧人製造既滅魔刀 可以了解下
佢係冠蘭聖物 無任何禁忌
到時隨身帶住 或者 放枕頭底都可以驅邪

唸住聽日去查日腳，燒下 睇下有冇幫助 燒完再update

分身黎

細個都成日撞鬼，之後就不停病發熱5舒服

不過打比個親戚之後乜事都無

正常佢會問你想捉走佢定消滅佢

超渡佢得唔得 抓2下又唔洗消減咁嚴重。
捉既話，捉左去邊？

5太清楚，個電話都系我老母幫我問咋

應該5好比佢再跟住自已

其實我都唔想傷害佢哋，唔到最後都唔想搵人搞反佢地。

始终覺得怨怨相報，最好都係和平解決，心存善念。

去紙紥舖買份叫「白契」既嘢，返屋企門口前用「白契」掃下全身，喺門口燒咗去先再入屋，應該就可以無乜事
利申，成日都奶嘢

有抓痕係唔正常
我訓教係超定嘅人 唔係會點郁同反身
而且訓教前會將被嘅拉鍊位轉去床尾 免得吉親自己

頂 點知去胡志明市3日旅行出事
咁我同男朋友同床 佢訓左邊 我訓右 我右邊係走廊

第2朝訓醒 右手手臂半把間尺咁長血痕
睇睇自己指甲 臨飛前先剪完 勁短 睇下男朋友對手 又係好短
再望下張被 拉鍊位喺腳位
我仲係一頭霧水 無理到

第3朝 仆街 條痕仲長左 仲流血
屌唔對路 馬上check out....

點解決？！

有冇閃卡

我離開左胡志明市 去到泰國都無古怪野發生

聽日即去紙紥鋪

應該係純粹俾酒店房嘅巴打整一整

比我都嚇到瀨屎！

我由細到大無咩撞到古怪野
近呢一兩年開始俾野壓 或者去旅行會遇到古怪野 又有抓痕 又俾野推落床（6尺大床）

你都睇睇佢好，燒個衣求安心都好

感謝巴打提醒！

我每逢中秋都會奶嘢，由細到大都經常會遇到呢d靈異嘢，慢慢習慣咗其實都無咩大不了
有時候佢仲會喺我耳邊講嘢
上個月訓訓下又郁唔到，我話大佬俾我郁下啦
無反應，我開始唸南無阿彌陀佛啦，希望快d郁到
點知仲辛苦，我問佢唸心經好無
點知就有把聲答我，好陰沉咁話好⋯⋯
我唸完就無事了

fd左wo你地，下次問佢要唔要聽歌

見過好多古怪嘢，有次經典⋯⋯我喺山上面見到塗壁
姐喺鬼太郎個隻牆怪

呢個世界冇鬼 on9少陣 只有幻覺
你叫條女做少啲雞
去正官莊買個紅參佢提下神好過啦